見字即答: 乜野叫做十月芥菜

嫩口

起心

=樓豬

姣婆

芥蘭個fd